搭地鐵只會益左班共狗

地鐵係共狗開
咁多人過海遊行
只會比mtr賺錢
搭地士巴士小巴咩都好
都唔好搭地鐵益班狗

push

的士

還掂都係買另一張八達通
識買梗係買長者$2飛啦

收皮啦賤畜樓主

2蚊巴士小巴都有
拎去餵狗做咩

擺明曲線啦

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

分化撚block得